lg g6 等待 android 9 專區

用咗2年半
估唔到孤兒仔都有食PIE嘅一日
雖然倒水電 又玩唔到GAME

你部機係韓水？

升撚完發覺降咗落nougat
唔少人係咁

圖係網上cap

用緊pixel表示
聼晚10點又有android10小更新

見到隔離iphone 6 個post咁多人
仲要用到而家都仲好順

lg真係永久blacklist

lg 個ui真係老母用g6, 我都唔明點解就咁開app drawer都可以lag, 又食ram

韓水升左
幾好

終於收到更新

好唔smooth係咪死症黎

冇辦法 有得升9.0已經滿足

竟然呢個時候同我升9.0

而我早2日上網㩒咗部iPhone

早換早享受姐
下部唔係LG就ok

我部G6更新完仲lag
唔知係咪內存用到60gb到就爆所以咁

巴打覺唔覺係咪有memory leak問題？

reboot加埋佢個optimization睇下有冇好啲

我又唔多覺有
可能我比較小app
試下reboot

估唔到仲有人用g6

唔是我的，但幫老母升完覺得好lag可能用慣pixel

我有啲相懶得過去新機
Reboot唔知會唔會快翻啲呢

google photo backup?

懶啫 之前backup左啲gif就冇再搞

auto backup咪得囉